{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070586?place[place_type]=GID&place[gid]=1070586&place[latitude]=36.9661354202&place[longitude]=128.4210275936&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 물고을펜션"
    },
    "text": "業者紹介を通じて確認しなければならない事項です。 ペンションの宿泊人数は40人から最大66人まで収容可能で、ペンションを利用して各種イベントを行うことができます。 また、宿泊と食事を一緒にすることもできます。 人数を追加する場合、追加料金があり、最大人数の超過は厳しく禁止されています。 ペンション内にはIPTVとWiFiが提供され、ペンションと一緒に運営される小白山マルレストランでも様々な料理が楽しめます。 宿泊施設の入退室時間は部屋によって異なる場合があり、人数追加と予約状況によって予約不可及びキャンセルとなる場合があります。 ご利用の際には注意事項を厳守し、施設物の管理と整理を必ず行わなければなりません。 また、ペンションでのペットは入室禁止されており、未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。 最後に、予約確定の可否をペンションで確認する必要があり、チェックインとチェックアウト時間も厳守する必要があります。 宿泊可能な客室には人数制限がありますので、事前に確認が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの宿泊人数は最大いくら人まで収容可能ですか？",
            "answer": "40人から最大66人まで収容可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの各種イベントを行うことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションを利用して各種イベントを行うことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊と食事を一緒にすることはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊と食事を一緒にすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で提供される設備は何ですか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "小白山マルレストランで楽しめる料理はどのようなものがありますか？",
            "answer": "様々な料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入退室時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "部屋によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "入室禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同行なしで宿泊できますか？",
            "answer": "保護者の同行なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "予約確定の可否はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "ペンションで確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊可能な客室には人数制限がありますか？",
            "answer": "はい、人数制限がありますので、事前に確認が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 311
    }
}